笑撚死人 個個去站務台話del po, 睇死你班廢物連天滅中共都唔敢講

學人光復香港

天滅中國